人生冇意義了

死左就真係冇意義啦，活著就仲有機會搵到生存意義

真

剛睡醒

陰間都搵到